求同類型H GAME

近排STEAM 到買左隻Otaku's Fantasy
畫風好啱我,想問下有無多啲介紹

上getchu慢慢搵
不過無中文

無中文 好難代入
Btw thanks